呢條片啲英國正宗口音j撚死我

有冇abc識講
oi mate its chewsday innit

點解英國口音要揾abc
定係樓主唔知abc點解？

bbc囉